想減少食垃圾食物一個月

最近發覺自己食得好唔健康
諗住一星期只有一日可以食垃圾食物
高糖油鹽都盡少食
試一個月 過番健康人生

利申今個星期2次kfc

我日日m記都未死驚咩

我驚糖尿多過死